[N賤] 讀書個陣又 calculus 又 vector analysis，畢業原來...

落地盤吸下塵，求下班師傅做快啲，開會比人屌下屎忽

計數剩係食飯計下找幾錢

因為你係低級工程狗

利申： 畢業後每日仲用緊大學學過既野

Ching 咩position

勁

因為大學學到果D都係fundamental

其實大學唔係志在教你野 係教你點去學野

唔係喎
班IT狗話你唔係讀CS出身
乜野data structure, algorithm, design pattern, 乜柒都唔可以識架喎
好似武林秘笈咁不外傳架喎

係咩
咁啱我讀chem take 埋CS just for fun

喺香港做programmer都唔知讀咁撚多呢D理論都唔知做乜柒

用到做野咪又係 main 爛code 寫爛code 全部都係低端野

普遍Programming/it基本上屋企都自學到8/9成

岩 讀大學學program都on99
自學咪得 重要比錢做9

岩, 你講得好岩

IT狗真係特別on9

你名你叫架

TA?